點睇今年學友社中文mock?

個人覺得卷一偏淺
而且題型唔似dse

卷三勁亂
唔識做

學友社嘅mock 好垃圾
我個陣報英文 份paper 3又係勁奇怪 完全唔似DSE題型

又係你呀林溢欣
聽人講今年英文p1又係難到仆街

paper 3

報我個Mock好過啦

平d得唔得

教畜 幾時還返錢俾莘莘學子

人地yy摘星班嚟 你本身冇5點同你摘

大伏

卷一課文問答易到仆街 祼考都識做 乙部啲題目又唔知做乜鳩 分段寫段意又冇 又有題乜鳩100字以內分析題 啲mc、判斷題又淺到唔洗諗都識做
卷三聆聽部分亂到仆街 東一忽西一忽咁
總括而家呢份閪嘢嘥撚咗我半日時間 又分唔到高低 完全唔撚抵做

好彩做完卷一就走撚左

卷一冇分段好似係因為考評局份sample卷都冇出分段

扮又扮唔晒
易到仆街

有冇好嘅私補推仲介?